網民號召獻花撐確診警員 無人出席

本港昨新增3宗新型冠狀病毒確診，當中首度有警員染病。事件曝光後，有網民發起撐警活動，號召撐警的人今明（21、22日）中午到聯合醫院大堂獻花，支持確診的警員。本報今早到聯合醫院守候，至下午近2時，只有醫護人員和一些病人家屬出現，未見有任何撐警者到場獻花。

針對相關活動，醫管局今早發聲明，表示公立醫院已啟動緊急應變級別，全面禁止探訪，基於公眾衛生考慮，呼籲市民不應前往公立醫院聚集，以免引起散播傳染病的風險。

去墳前獻啦

柒
今時今日仲撐警係咪未俾差佬扑過

有咩留番拜山講

燒俾佢咪得囉，駛乜晒車錢專登走過去